我家姐同我老母講我頭先打j

我一向都沖涼個時睇av打j 邊便清潔又無人睇到
唔知係唔係清得唔乾淨（我check左幾次）
家姐一入到去就 依左一聲 我嚇到即刻番房
佢沖完涼就聽到佢大喊同全家講我打完j又唔搞番乾淨 好噁心之類

如何不失霸氣走出去同佢理論

有味

打J姐

你話你明明性無能, 點射呀

大喊洗唔洗
精遇熱水會變杰
樓主下次沖乾淨d

我用埋滳露
咁都有味

做仆街仔屈你老豆

我用涷水滳露沖
睇過幾次個地下無精先走

你唔俾我打以後係咪你幫我呀？

老豆都唔係香港

唔明
好撚驚 聽到佢地仲講緊咁

牆？

屈你家姐帶男人返黎，你話你入去沖之前已經有

我老母廢老來 全日係屋企
有人上來佢一定知

屌 有人𠱼我房門了
我以後唔敢啦

咁你咪話護髮素囉

你家姐又知係咩黎

無野做

你話你阿媽帶左男人返嚟

屈番係佢自己捽碟唔抹乾淨賴落你度
羅生門

原來大老師都打J

我打J關你撚事咩

自爆係0仔

問你家姐點知嗰啲係精呀

屌智障㗎咩
咩年代呀呀哥

你依家點？

樓主而家應該俾緊老母binc sosad
btw唔想有個廁所有精咪同家姐一齊沖涼一齊搞

D精一定係你架咩
唔比係你家姐比人中出完係個西度流出黎既

留名跟進

AV情節
你家姐比咗個上佢嘅正當理由
分明係暗示啦
留名睇報告

你又啱喎

之後佢家姐即刻紅都面哂
家姐：因為....因為..
樓主：因為咩呀

你話近排D鼻涕有怪味，聽日會去睇醫生check下

樓主首先要冷靜，懶懶洋洋咁訓係張床，俾啲淡然，一問到你野就問返乜野叫打j，你都唔知咩黎既又點會係你吖
利申:我都未試過，你可以試下睇下work唔work

鼻涕黎架!

再問家姐，咩叫打J？係咪你成日同朋友玩嘅遊戲名？

差人做野唔洗你教！！！

其實驚唔驚d精掂到你家姐
跟住大肚就仆街

中出條臭西啦 多多事幹 呢d人唔教訓唔得

咁咪好撚慘

然後樓主理直氣壯咁話你拎去驗dna丫睇下係咪我既!!!

有聲

好似d精接觸空氣幾分鐘就會唔活躍 幾日就死哂

利申 唔肯定

想知你家姐同你老母啲對話

一路屌一路講 打飛機關你撚事呀？依家就關你撚事啦臭西 一定要屌到最入再射精 射到佢以後都唔敢阻你打j 毒撚打j都要管 你家姐九成女權臭西黎 屌佢唔會有錯

細佬打丁唔洗你教！！

你想教都可以..

樓主蠢過隻豬

創意台。。。

你傻架？

即埸打多次比佢哋睇啦

再嘈姦左你

樓主

你傻㗎？

gay

5/10

樓豬rip

我知你俾人屌過
但都唔洗無視前文後理乜都唔理就屌左先嘅

樓豬仲比人鬧梗？

樓主仲未上水
屋企既女人開家事法庭公審佢

真係唔好係廁所打丁 d精一掂水就一舊舊 就算沖到都卡住曬係個去水位 麻撚煩

抹d精上佢身到
大叫我d精乾淨過你d西水呀
唔信既你聞下 有滴露味既

打j都俾人鬧

有無家姐相

食過囉咩啊

沖涼唔俾玩白膠漿？

樓主失左蹤 睇黎出左事
準備報驚

禁多野講 一係妳比我屌

大大聲屈鳩佢係佢個西度流出黎嫁

樓主係咪3p緊
咁撚似近親相姦啲情節嘅

你宜家即刻打 射瞀出黎 拎去比你屋企人睇 拿一日打一次姐 你唔好屈我呀拿 你自己睇

下次等姐姐幫你打j

LM個post變甜故

樓豬

可能樓主家姐教緊佢
「下次唔需要整污糟地方嘅，搵家姐幫手就得 」

家姐同你講過幾多次

你想要咪黎搵我lo,你硬係唔聽，為有講比媽me知

認左佢話悶得滯無野做

成日都係咁，follow up啊

你家姐咩樣

姐姐：「弟弟你好棒，比爸爸還棒！！」
弟弟：「沒錯，媽媽也是這麼說。」

樓豬已死

被人閹割？

同老母講話係家姐幫你打出黎既

Seed

打J都唔比

樓主呢
俾家姐同老母榨乾左

你對住家姐講：
我而家屌你老母
之後你識啦

可能你家姐聞得多

淫亂家族

你唔係會飲返射左出黎啲精咩？

你係咪唔記得熄套av呀

可能係性暗示

樓主幾歲？
同你屋企人講打j都唔比？

你家姐係唔係on9 咁都要喊

偷睇我打丁

樓主比人問完未

叫家姐幫你打jj

你家姐遲下都會面對既
幫佢做定功課姐

咁唯有下次入家姐房打

樓主呢

夜晚打丁射落佢塊面度
再屌佢個口含番硬 再大大力抽插佢
再顏射多佢一次
同佢講：「哩啲就係我啲精呀！臭西！」

樓主假膠水已潛

Space 落去

近親

問佢係咪想做下一個啊榮

任嗌架喎

你搞到我好想有細佬

Gay